前線手足請提防便衣狗跟蹤

#粉嶺裁判法院第三庭 #保釋覆核
#黃國輝裁判官
👥林,劉(16-19)🛑已還押6天 保釋覆核（#20200204旺角 縱火、管有攻擊性武器:酒店房內存有汽油彈）

1055終於開庭。手足精神唔錯

是日擔保覆核。控方繼續反對擔保。案情指警員見到5人於油麻地投擲汽油彈，因而跟蹤d1至酒店，d2-3於酒店房附近走廊被捕，d4、5則於酒店房間內被捕，而酒店房內被搜出50支汽油彈。d5於警戒下承認向大環山交通部投擲汽油彈。

戰術：次次離場時，手足們請保持警惕，睇下有無人跟蹤自己，盡量兜遠啲先返屋企/其他地方喇

Source: 哨兵channel

Btw 黑警死全家

push

天滅黑警

中到應一應

推

我覺得酒店有d野

便衣黑警死全家！

其實應該反思下依家係狗屋
高溫消毒值唔值得做
條街又少左咁多人
走都難左

會唔會有一日黃雀在後，最後便衣狗自殺？

伏左

唔好再去旺角喇，成區都係便衣甴，仲去嚟做乜

見到係儲存
打唔打得甩

紅官無可能

Push

做完野遊下車河
記住最後一個上車最後一個落車

酒店儲存？點打？

唔會單丁 最少兩個

狗冇想像中咁蠢
做得野既好精密
前線手足真心要多加留意同小心

呢啲係便衣捉左其中一手足 然後佢再爆左其他人位置

涉縱火16歲男生稱遭誘導招認 警疑稱：證據好強，唔好學出面話冇嘢講

補隔離po link

唔出奇，姐係有機會行轉另一條街就有另一隻狗跟你，仲要狗路一定有樣睇

721 831 101 1111 1112 1117 1118

push this

要小心

前線果D就真係好撚柒蠢
後排果班7X24同埋靠D科技去睇

Lm

d4、5 難打好多.....

有無手足諗到反跟蹤方法可以開post講下

推有用post
旺角一大班便衣

Pishh

俾多啲危機意識

邊撚度會有人整定50支火魔
每次都即場整

呢招幾好

同打籃球一樣

單擋

Pin 左

831

小心

全罩式手足小心 疑似被點相

警戒下承認=屈打成招

推 小心警甴

手足小心

黑警死全家！！！

推呀

跟

當年梁成恩單野之後多數兩個人

起碼轉三程車

攞

上返去

Pish

兜多幾個圈先返屋企

推呢個 要sure無人跟先好返屋企

pushhhhhh

兜兜先

今晚離場嘅時候請大家務必要小心小心小心！

up

之前唔係教過點甩咩 突然間跑 / 車門關即落車 等等

係時候要推post

我推

其實真係好奇
整定50枝, 想掟好多日?
但儲既風險本身就唔細

如果對方用幾team人跟就唔係咁易

P

重要資訊！推！

重要po

手足加油，手足小心，多謝手足

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在